[League of Legends][271] 和平、理性、非暴力、非粗口

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

超大腎人

點解D狗出唔到狗籠

一陣e波俾人屈和理非

腎係鬼

25型ss人

香港T1

清算完呢班就要清算飯民

係 用自走棋屌虐佢地

why你地咁搶口 我=做實事

你地放過大家姐啦 岩岩見到佢係現場玩緊自走棋

想掉腎仔

會壓死狗

快

想拎埋功能組別張票

力ON STEAM玩SV未

我屌你老母

成個LOL POST比腎仔搞灣哂= =

真 明明得我對佢好 佢就剩係反我

應該冇人唔反你

好似有個叫李G恩既撐佢==

老老柒柒 咁大間狗屋有冇飯堂？

WHO

你話呢==

前排先有新聞話個飯堂經理劈炮==
大家姐=================

花狗==

你玩未

LOL POST 第一智將
大家JER
花狗

點解冇得投兩次

力

3-2

好彩有分身 投多幾票

打和

兩個智將都不相伯仲 super啦

自走棋之鬼

5-5

睇到班狗要自己慢慢解鐵馬同CCTV D膠紙好舒暢

搞到個總部咁樣
士氣一定低到谷底

（02:28）政總示威者之新聞稿（即時發放）

腎

唔比狗食飯 會唔會比人告殘酷對待動物

｛請廣傳｝黑警喺twitter度屈9香港人

屌你 d外國佬留言好正

腎仔扮和理非係咩心態
明明第一個沖

記 住 這 刻 細 節 與 感 覺 直 到 一 百 歲

系
成隻G蛋掉落警犬塊面到

你幾時4

一日未見定定都唔敢4

快D死 THX

同我一齊去見定定園園ok?

落地獄見啦你

預左 我唔配上天堂

那些人為甚麼笑得如此歡快 如果能下起漆黑的雨該有多好

投票進行中

「唔好搞我後面!!」 有人幫守護神基基畫左套H漫

日本興起〝不用雙手飲珍珠奶茶〞挑戰熱潮。

5:5

Ching 想挑戰lol po 負皮王？

佢有正皮

佢有3個分身ac

我俾正皮

票唔係靠屌，係靠平時深耕細作爭取返黎

G持
票投大家姐

有癟巴打可以幫下手...我唔記得左個AC PW, SEND 左張TICKET 叫佢SEND 返個RESET PW 既EMAIL黎. 但幾日都收唔到佢個EMAIL....

tw/na?

na,...

試下開新acc
再寫信問下

反腎仔了

腎259

自走棋屌打黑警3:0

km個樣

KM以前跳舞冠軍黎架

小花

小花無得打

OLAF 大+ 隻19 貓大 好似幾勁

SKT今年有冇世界賽打

講埋呢次，根本FAKER的級數高低就不在乎於贏幾多獎殺幾多人
睇咁耐E波
真係未見過對手個邊會咁驚一個選手

呢個已經係級數上的分別
日日係到爭論邊個第一中路
邊個有咩冠軍
邊個幾多單殺

根本完全唔重要
睜大啲隻眼睇下E波
用個腦諗下
其實真係會睇到個分別係咩

利伸：無意貶低其他選手

其實而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

系

FAKER呢個閃Q有幾多人做到

飛可食鼻屎

@98

SVOLE

@@

有冇手足一齊係微信扮女人媾廢老，之後放長輩圖

邊個打鳩我

WACC

未扯嗰陣好易就反到落去 但要反番上去就kick kick地 成日要拉番上去
扯左嗰陣都可以反晒成個頭出黎 但會好緊 搞到個頭紫晒 然後好快就會軟左
有無師兄可以教教我點做沖涼嗰陣已經日日洗

wakanda forever

烏干達[0/+0.5] @10000

冇個識買得落手咩你

黑豹 佢個妹 仲有個女侍衛
夠做啦

整左新既, SEND 左幾汐EMAIL 去啦...

佢入面好似有系統俾你report唔使email ga wor

cls

gun

gun唔切
唯有客同和

開左波啦下場啦

剛果黑鬼腸禁住屌 喊出黎

KENNY S

系 但對面條條J 30CM 好驚

黑豹 GOAL !!!!!!

wakanda

黑豹 佢個妹 仲有個女侍衛

冇GUN錯文SICK

Send ticket send 左幾日都收唔到email...

咁沒計了
riot掛住整緊鬥獸棋

哈根大師特價

為 何 有 股 死 撐 下 去 的 心

我要食

你259 不了

力話我259 哭了

唔洗撐 快d4

一直關注事件，希望傷者盡早康熙，天佑香港！

點解我會打左康熙

康乃爾大學

康文署康體通

康熙

Wakanda 2:0

係 姐係仲有一球
準備3:0

ss人又真係幾好睇

我pw reset email都收唔到，佢會唔會send左我收唔到 又無online chat....
我就係想玩鬥獸棋先玩返

SS

我之前俾人hack左個陣我記得用佢個線上回報系統打哂資料等佢回覆
但係喺佢官網到睇既 唔係check email睇

我都入唔返個ac 可以睇到咩

我俾人hack個陣都係開新acc
講返舊acc野問佢拎返

他是超大SS人

女ss人

但佢而家無一欄可以俾我用新ac去report件事

我個陣都係求其搵一欄
你咪揀recover lor

Recover 係要logout 左先可以，其他入到去得articles

個系統轉左了
幫你唔到
你一係試下求其搵個位講囉
你留簡單D話收唔到email 搵唔到辦法
咁應該好快有人答既

就係連討論區都話咩unable to retrieve discussions 個下死

riot愈做愈衰

得你玩

撈巧挽

撈棋好柒 好似翻版GAME咁

但成個ttv都係佢

7巨人收錢

Show Blocked User - 謝敏敏(想4)
完全封鎖
單機啦屌你老母臭化閪

冇沉了

扑左仲點負皮

分享俾巴打打丁都要封 唔公平喎

佢會負皮你

勿分化

KM扯人件衫俾人一fit成日人趴左落地下

你同腎仔一齊衝 好人黎 唔會沉

我有份幫KM口鬧條友

你係tsm

件黃衫係腎仔黎

5is

硬係覺得AUTO CHESS獨立整嗰隻GAME冇DOTA 2入面嗰隻咁正

@花狗 打機未

腎仔真勇武

佢上左我屋企 今晚唔會上水了

幾時4

show 扑ed user 柒頭大家姐
負皮
hide 扑ed user 柒頭大家姐

文識下場力架盃buy what

有無手足想睇大波妹

有無聽過尼日尼亞小花

2wob?

義和b

Pm me

講錯左 係阿根廷2和B

請G持Origen

暫時未 生命誠可貴😎

快D4 你爛命1條

李加超勁定大家姐勁

台mei

屌佢老母隻血魔ON撚99

腎腎

電電

上鏡

屌穿日服未 白卡EZ未

屌緊

我白卡AD之鬼

嬴到第一次

3/3/16 白卡

輕鬆白卡

開台白卡kayn未

力台未

唔要play
要fail

力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未力台未

力sv

等緊你台

我都係

台未

沒人台我台

9點半又要睇力哥

有CLG快看

有大清

IS

有7巨最愛既大清

可能係最後一次

同dl大和解了

最後一次

大清

今日有冇SS人

ss

達哥去左邊

98G

彈 人 賓 周 我 品 性 壞

冇睇名既會直接負皮左

寧 願 天 去 收 我 也 替 你 受 重 傷

法國做差佬真係幾高人工 決定做狗了

ss人好睇

但7ss 25

CLG 榜首

CLG CLG CLG

@窄射達
有冇咩4G router推薦，500-700港紙

難道你認為出賣兄弟既達哥係好人

FNC都榜首

OG呢

3-3

過得去丫 OK丫

同7巨返黎二轉未

波士

我日日掛機架
Now 做到400 mp

等你量產800/以上MP了
二轉啲技閒閒地100上

召喚B仔

==

CLG

你TSM

FNC

又話自己友

TSM

話事

259

點解大家姐知我開波po

D POST比腎仔開哂啦

準備搶lovelyz po 1001
再係成人台開

第 12 頁
Show Blocked User - KS_Sona

識d野

1-1 未

撐了

WHY

買左主= =

你25 先

幾時==

唔好啦 你輸錢比我贏啦==

打和OK?

不安 報驚

LOL jm9?
[ 系統通知 ] 你的對戰馬上就要開始。加載遊戲期間請耐心等候，過程僅需花費幾分鐘。

大陸仔借你帳號打幾場姐,咁計較

屌

你咪大6仔

ok 大家唔好再入

OK

愛你

FC入未

要左主==

不了

針

88 我跳了

你 是 友 情 還 是 錯 過 的 愛 情

5ho

文識2100 how see

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

我=$$$$$$$
文識=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

$$

聽日去書局問吓有冇韓國瑜既書

KENNYS

KENNYASS

KT BOT

SKT T9

SKT同JIN AIR 準備好打護級戰未

pray

又可以宣佈退役了

退役左開下台好地地

eligeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

PRAY

傻B>KT

EU VS NA

KENNYS牛B

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWAC

okok

刀狂未

有啦咩

kenny個肺好返D末

預禮拜三

TL大熱門

禮拜四*

回歸了

TL貢撚勁

等你同文識升上60

世一

JACKZ on999

似我

tl又choke

kennys知道 哭是沒有用的

gooooooooooooooooooooo

mac10==

皮2野用MAC10

kenny

唔MAC10贏撚左了

真

又唔打B stewie廢到咁

HeheStory12469
<<係日本叫鴨叫到沉左船>>
"［長交注意］小弟今年28歲，一路都搵唔到男朋友，生理需要都係自己或者搵SP搞掂。
最近獨遊日本，咪心思思去左桑拿試下囉.......真係大開眼界，同一間黑房同時有幾對人扑緊野，又有人觀戰，可惜其實黑到咩都睇唔到.......坐左兩個鐘冷板凳，一路都係得叔叔伯伯聊我（可能後生果d一早係入面玩緊），後黎有個後生仔聊我，咪半推半說入去搞左。不過佢真係有少少粗魯，所以其實都唔係太enjoy。
之後我上網睇到有人係日本叫鴨既分享，咪又試下囉。我揀左個2個鐘齋搞plan，20000yen，價錢都接受到啊。我揀左個3x歲大隻仔，個波夠大，有少少鬍鬚咁。咁send email過去confirm左時間，果日就係指定地點等佢。
佢一黎到果時我真係心動，因為佢比相入面仲靚仔！而且好好笑容，係咁望住你對眼笑.....佢識少少英文既，大家一路都有講有笑，佢話之前網試既相有腹肌，但因為戒煙之後肥左少少，所以無左。唔緊要，有胸肌我都照殺嫁啦！
之後就一齊沖涼。沖涼果時佢又會摸下你，攬下，真係好sweet。到搞果時有求必應，會好溫柔咁問你痛唔痛，舒唔舒服.......總之真係好男友feel，俾佢搞好開心。不過美中不足既係，佢無射到（因為之後仲有客），我就俾佢屌左兩鑊，又瘋狂搓佢對胸肌，好滿足。完事後，我地係床度攬住錫下，好快就完左2個鐘。後黎佢同我講，原來佢已經38歲，但真人睇落都係30鬆d......同埋佢有係成人雜誌做model，交換左twitter就走了。
返到酒店，成晚都諗住佢扑我果時個眼神同笑容，好想快d下次去日本包佢成晚。但其實我只係佢其中一個客，佢下次認唔認得我都成問題.........唉，估唔到第一次叫鴨就沉左船，點算.........."

輸支MAC10

小弟今年28歲，一路都搵唔到男朋友

哭是沒有用的

kenny食左屎

kennySSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

kennyS著火了

7SS

上呀

WTF?

他知道哭是沒有用的

我同沙魚個b 仲勁過g2

Ps 個a free

is

Save

KENNYS食屎未

完

ON9 SHOX

KENN

ASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Wtf

Shox 真係好撚型

反杯了

Kennys????

屌送

傻西Kennyass

試下唔好出去打= =

反cup喇

KENNYS支J似我

Kennys 好鍾意企起身on99

S2k 真係好撚勇

SHOX唔撚幫佢ON9

1HP ON9

=.="""""""""""""

Shox

...........

1HP

電都勁過kennys

1111111111111HHHHHHHHHHHHHHPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

Kennys on99

-dd

11111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111

Kennys 唔出site =win

肯尼

要輸了

肯尼·阿卡曼

傻系唔守= =

呢個冇阿卡曼

肯尼S

666

G2成隊都好鐘意行出site自殺

衝鋒型CT

肯尼流氓出身係咁

G2生性D比我睇多場OK?

肯尼．葉卡

SHOX屌你老母

siu4

唔裝識D野

GG

Sie Sind Das Essen Und Wir Sind Die Jager

Kennys 就喊咁

燈多幾野黎

肯尼牛逼

佢呢幾年打到OT個樣就係咁

訓覺

肯尼阿死

終於上鑽石 屌你老母班台仔真心好撚煩
唉 真係屌佢地老母

依到csgo post

無限OT之鬼

save ~!

求其玩石頭人撞撞下都鑽啦

想訓

想睇30-30

呢到巨人POST

想睇呢個OT睇到天光

Stewie2k 原來咁勁

G2有5倍
按左層樓先

勁過3k!!!!

想點

按紙皮箱?

G1-3

肯尼粉米針

按撚左間網吧

VAC

一早俾人賭輸左了

俾我*

15秒轉位

G2個腦

G2贏BO5我送skin

VACCCCCCCCCCCCCCCC

唔演了

G2一就輸就爆發

阿克曼血統

開野

不演了

OMEGALUL

屌FLASH自己友

操兵咁行出黎俾人掃

諗住打到幾時

SHOXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

Cls

領先了

Ks 真係好鍾意企起身

LUCKY條傻鳩差D累輸

系 貢都殺唔到

KENNYS呢野AIMLOCK勁

OT

想打到幾點 = =

好似大家姐咁見到人嚇親唔記得開槍

呢個OT睇到天光有睇頭

按左層樓買G2了

想沖涼
快少少ok?

想沖完涼仲有下場睇

勁到

咁都輸真係食得屎了

想沖完涼仲未OT完

演完未

不如打和

沖得

訓得

希望G2唔好再開野了

肯屁好球

送頭王牛逼

換唔換光魔女好

換左 破產了
98乞衣抽中左

光無彩龍 木無木魔女 想喊

彩龍十年都冇用過 冇木魔女係橙D

沖得涼未

未沖得 未訓得

25-24

光魔女咩隊員 睇下有無

依家玩緊黑百合黑龍 candy crush

光魔女咪隊員 唔拎黎做隊長啦

黑百合我換完兩隻之後剩係用過一次=.=晒左D MP
光龍帝威左兩日都冇

沖得了

S2k

光用9ho 合作個隻隊長？

This ging 5 ging 換唔換

98有好多隻 問佢

呢隻或者管龍囉
利申:兩隊都冇玩

識玩一定係跟文識CHING玩公主連結

牛B連結

Better

1

22222222222

11111

111

222222

sick唔識架

333333

4444444444444

利迷assemble

我
代埋會員 梁文音(#11254)

我要女呀！

4左就有
快D4

我4先 唔好爭

444444444444444444

樓主先

g

呢位清係咪入錯鋪

壞疑係花狗 / 他的好朋友

555555

警犬PC11254

米針手足啦

44318

台灣鎮暴警察

咪針手足拉

掛住我利踢波

你利狗

we handleg wor

ONLY U 利狗

Po錯左Twice 唔好意思 錯鋪

G

唔緊要 留mina比我 其他帶走

pc shenjai259

玩緊韓服 冇用VPN,係咁SEND EMAIL話海外保護咩咩咩
係唔係一定要VPN先玩得
依家冇用VPN 一場100幾-200PING

係 唔用vpn會記低你ip作記錄
必要時bam你

we fd

吾好甘

橙比人FAKE左玩韓服

買左電競keyboard同mon
開始打rank

買埋個腦先啦

配埋個新router同調整好心態
No one can stop me. Ow

259賢

260腎

想換moon

😂😂😂

致年青人男主角身份曝光 為董之英舊生

又係你呀陳生

遲左先知
如果唔係會去睇吓台仔點同差佬打

臀

臂

專打你兩個弱智

今日飲左罐redbull同罐咖啡 會唔會暴斃

會
快d4

why 7巨

試過一日三杯啡 兩支葡萄適 再加雞精

你尾我tsm

大家姐係咪傻左 最近冇ff女同事既

不尾了

咪提佢呀

過哂效之後 斷斷地片 返屋企差d俾車撞死😐

點解甘刀吾4

厚德村

邊個發明返工

因為神愛我

反送中開始少人

送中better

焦土了

好人好者無犯法驚咩比人拉

戶口有三舊水 想申請移民

技術移民啦
U PAD貢勁

想移民大彎區

我識轉7c！！！

唔挽留了

大彎區係咪得基佬可以移民

4秒7C

想跳

收到4000蚊 唔反送中了

已Allin 廠拎英超

冇申請到 反硬了

嘩救命

ALL左賤種皇西甲了

支持修例第一個送文識上去唔該

公主手足?

你25

貼伏圖屌你老木

開紅酒姐= =

都唔係好伏 係肥d
撐文sick

我利拎英超仲好啦

貼林鄭

Show Blocked User - KS_Sona

7ss老婆

徇眾要求又反

一個人又徇眾
反7巨了

珍牙

4000蚊 利記英超之路基金

假資詢 真獨裁

瑪雷人係咁

你講林鄭?

撈PO 發大財
撈PO Po主梁文音

維尼出手未

捉緊英雄聯盟自走棋

迅雷隨我

拯救了雷維翁王國的那個男人

29號先出 真係當自己皇帝牙

維尼係騰訊大佬 早幾日有得玩好正常姐

路過十個似我

跟文音買波 撈po一齊 發大財

生粒粒

Y針

腎仔去左冰

dllm

力狗點睇皇家最強1費

垃圾驚仲好唔好玩

好玩過lol

平 時 間 中 一 個 睡 更 開 心 😣

家陣係有邊D職勁

幾日後出新卡包 答你唔到住

達哥出聲了！！！

睇返 我棄個時岩岩好 家陣係同新玩無分別

復出喇达哥

光頭仔呢排咁串

佢不嬲串開

以前剩係用黑魔髮

出第二季呀嘛

光頭仔勁d 定Allmight 勁d

....................

今屆香港小姐都算高質 （有圖）

#58

J左THX

我女神

換唔換哥馬好 無木魔

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

開台啦 開台啦 9點半 完美世界～

#健康問題 x3
#HeheStory12233 (2)
<<好灰....肛門疣 2>>
"手術做了4個星期
傷口終於埋口
鼓起勇氣同bf 講 沉默咗幾日 佢話唔緊要 大家既然係一齊 就唔可以咁易放棄話分手 我感動到崩潰 我地如常生活 當然我冇心再出去玩

不過肛門做手術位置好似有啲粒粒 唔通咁快番發？ 勁驚.....

上文:

."

#HeheStory12481
"話說我同左一個肥仔69，五日之後包皮好痕，有D紅腫，到底係咩事😫😫😫 有邊度可以幫到手"

#HeheStory12482
<<我想戒J>>
"我覺得自己打到有啲過曬火 然後望住自己嘅頭髮又甩多左
有時真係寧願閹咗自己 有冇人可以幫下我"

SV

教我回家

想賢的心, 轉眼的都是你

換

香港咁既環境仲掛住打機?

想爆腎

花狗ON TWITCH

TOP DECK之鬼

可以笑的話不會哭

力架

可以哭的話不會笑

111111111111

2222222222

亻弋臣又人

對我有感覺
小動作 來叫我混亂又快樂

有正皮

又有SS人睇了

你分身比完仲扮

撐花

咁多堅
我呢

下年愚人節

光頭breakdance

svolve

自選金卡 正

自選白卡

有冇手機game推薦

尋找腦袋的旅程
新game黎 幾好玩

soul knight

Granblue fantasy

仲以為會講公主連結
好彩係正常野

屌你老母好撚好打？

公主連結 gbf 同一間公c 撐文音

以前睇韓農反世貿黎香港示威
唔明人地點解要咁 覺得洗唔洗咁遠飛黎示威咁嚴重
依加香港要去日本示威 好唏噓

😞😞😪😪😪😢

教我回家的路

花狗25文識

sv都係
撐文識

你玩腦袋連結好D

佢冇

慘 玩唔到

又玩返垃圾game?

#58 進擊的巨人

以為佢玩自走棋原來係玩返撈

頭髮都白哂

慘 細細個就開始睇佢玩撈

原來lol d skin 要抽

那是誰的記憶

首ED越聽越正！！！

(´◓Д◔`)

雷維翁的英雄

【搞後面係要用Lub架﹗】

性行為有好多種方式，最常見嘅係口交、陰道交及肛交，係呢三種性行為方式當中，口交中有口水分泌、陰道交亦有陰道分泌物潤滑，唯獨是肛門並沒有分泌，係性行為當中沒有潤滑嘅功能，因此使用潤滑劑係進行肛交時不可缺乏嘅東西。

由於安全套嘅物料接觸到油性物質時會令物料脆弱，增加破裂風險，因此千祈唔好使用BB油、凡士林、Lotion等等充當肛交時潤滑的媒界，而係應該使用水性潤滑劑或矽性潤滑劑，減少肛交時嘅不適感及安全套撕裂嘅機會。

嗱，並非人人都喜愛肛交，係同伴侶進行肛交之前，係好應該問清楚人地意願，如果你伴侶係好明確咁講：「唔好搞我後面﹗」你係應該要尊重對方意見的。

#唔好搞我後面 #唔好搞我 #唔好
#唔 #好 #搞我
*************************
想知道正確愛滋病資訊？去片：

1.【愛滋動畫廊：驚弓之鳥】

2. 【愛滋動畫廊：囫圇吞棗】

3.【愛滋動畫廊：杞人憂天】

*************************
怕係性病上身又唔敢同人講？不妨Inbox我地傾傾，我地有好多唔同窿路，實幫您搵到出路嘅﹗
Wechat又得 ID: loveAngel1202
Whatsapp都得 ID: 6387 5551
Telegram亦得：ID menhk9up
打電話上嚟問梗得：2394 6677"

勇陪我玩SV OK?

夠彊打槍

你日日都唔台

馬乜鳩法粗粗地玩著先

回答我可不可以暫時讓我 牽牽手

巨

不了
會生粒粒

祝你賭咩都開對家

10$跟你

加拿大妹

太耐沒睇爐石 依加先知DOG 同 hafu拍拖

好串WO光頭仔

邊有串... 我又沒講hafu nude ...

空間
可能性

J 開siuwanbobo nude

假如我～

我自拍

dog盲撚左？

牛B死了

懷念98

不 放 手 直 到 肥 腎 到 手 😠

宜家銀牌都可以同白金打？法洛白金魔甘娜銀牌單雙積分

有幾張重複sor

鑽石惡魚都輸比金牌riven啦

卡瑪好似幾勁
是咪要打RANK了

你thresh勁

臂259

今有天地堂 古有天地會 點解咁多會開

呢個星期日日開🤕

老細多會開

批鬥大家姐會日日開

行過入境大樓 好多道歉巴打

Why you do this to me🙄

你e毛芝狗

咩叫e毛芝狗？

emoji dog

你yin狗

yin 259

ss人

hs lol

得返三位數

冇打比賽又少開台
最緊要冇腳cam
差唔多了

關你咩事 你tsm

你才TSM 你全家都是TSM

咁咒人

7ss係clg會長 不分化

刀系廁中肯

身在曹營 心在漢

7SSM

7PS4SM

天佑香港

撐廁 sv手足

［柒到喊］李克勤大陸設花牌宣傳新碟 被恥笑似出殯！

咁台未

力狗台未

@S

7ss

操x

面對現實la

我婆

迅雷

CAPCOM都出卡GAME

6/26 23:00 ～ 6/27 05:00 配合版本更新實施伺服器維護公告

more j圖

抽中左龍既主戰

😳

陪 我 看 過 雪 落 要 分 手 永 遠 沒 法 懂 🥺

好有型

原來km冇戴眼鏡

有咩驚玩

[多圖]迖狗已經眾叛親離....

打槍

++

槍未

其實達哥成日偷玩扮沒玩
係度鳩行轉黎轉去都知佢好戲架啦 ~!
偽人黎 搵食姐 ~!

我覺得隻雞要比返錢個呀伯

巨槍未

肯尼SS

GUNGUN

你幾時死

覺唔覺自從主角識變巨人之後就唔好睇了

5G

ng gok

唔好搞我後面

ON左無人玩

CS 都有EAT G- -

根

這是誰的記憶

花狗的

淫娃

呢個仲大波

可愛在巨亂面前不堪一擊

巨亂

撐送中

I WAS IN ALPHA!!

腎入

影個閪上黎

做乜鳩

見到腎貼link都知唔方好野

不能只有我看到
好野要些牙

合撚左所羅門伏唔伏

唔伏 不過下個卡包有人話係wonderland dreams再來
睇定d先

有咩玩

push

你死啦

是咪你引佢入黎

你

走先 8888888

走先
認住佢叫腎仔 佢POST你出黎架

我走先 腎頂住

你應該同佢好傾D 同病

西磚家文識

原來包鐵入面既魔女同龍主戰都中哂

文識嚴重好多

意粉女足全格ok?

出水未

聽日全北廢車

文音係咪沒用到dom 搞到人咁 好仆街

環保戰士文粒

7SS我走先 你擋住

唔想變文粒
酒仙

粒

sy好搶口

至從有女就變成咁了

仲搵暴龍借錢

暴龍:我諗諗先

有冇backup

文識

邊個搵暴龍借錢 有沒懶人包

又想25?

請停止攻擊文識

唔好hey0文識手足la

岩岩換左哥馬 無木魔女= R J

慘

1001

媽的貢丸🤪

屌你老咪 差少少send錯琴日張蝴蝶兒俾女女

send你d自拍靚仔相仲好啦

腎幾時搵返條女入黎

唔係禾 應該係文識金手指我

天氣咁好梗係同女朋友去別墅啦

喜愛物蒲

習敗敗

好快有人上門查水錶

一直有關注事件

焦土未

焦緊

亞冠buy what

你對家

gun文識

我要全北現化汽車足球會
支持泡菜

OK ALL IN 上海仔

전북현대모터스

GUN! $

生為港人 死為港狗

愛巨77了

7月1日

跟文識嘛

@文識 7巨

捉木光c了

太古班友柒到唔敢睇

巨很帥

聽日online 未

同fd poe緊

Hsgg棄左poe未

琴日仲有玩

25

伊院警崗關門 貼告示「如需緊急協助，請致電999」

上

Hsgghot 有玩